{
    "response_code": 0,
    "results": [
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "¿Cuál de estos países NO es parte del continente asiático?",
            "correct_answer": "Surinam",
            "incorrect_answers": [
                "Georgia",
                "Rusia",
                "Singapur"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "boolean",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Groenlandia está cubierta de hierba e Islandia cubierta de hielo.",
            "correct_answer": "Falso",
            "incorrect_answers": [
                "Verdadero"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "¿Cuántos estados forman parte de Estados Unidos?",
            "correct_answer": "50",
            "incorrect_answers": [
                "49",
                "42",
                "51"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "¿Kuala Lumpur es la capital de qué país?",
            "correct_answer": "Malasia",
            "incorrect_answers": [
                "Indonesia",
                "Singapur",
                "Tailandia"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "¿Cuál es el nombre de una de las lenguas neoarameas habladas por la población judía del noroeste de Irak?",
            "correct_answer": "Lishana Deni",
            "incorrect_answers": [
                "Hulaulá",
                "Lishan Didan",
                "Chaldean Neo-Aramaic"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "¿Cuál es el país más pequeño del mundo?",
            "correct_answer": "Ciudad del Vaticano",
            "incorrect_answers": [
                "Andorra",
                "Haíti",
                "Paraguay"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "¿Qué país es el más grande del mundo?",
            "correct_answer": "Rusia",
            "incorrect_answers": [
                "Estados Unidos",
                "Cánada",
                "China"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "¿Cuál es el río más largo del mundo?",
            "correct_answer": "Nilo",
            "incorrect_answers": [
                "Amazonas",
                "Yangtze",
                "Misisipi"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "medium",
            "question": "¿Cuántos mares existen en la Tierra?",
            "correct_answer": "60",
            "incorrect_answers": [
                "55",
                "70",
                "101"
            ]
        },
        {
            "category": "Geography",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "hard",
            "question": "¿Dónde se encuentra el arrecife de coral más grande?",
            "correct_answer": "Australia",
            "incorrect_answers": [
                "Brasil",
                "Cuba",
                "Nueva Zelanda"
            ]
        }
    ]
}